首個英文單字車牌「V」拍賣 以天價1300萬元成交

首個英文單字車牌「V」拍賣 以天價1300萬元成交

要 聞突 發娛 樂兩 岸更多國 際財 經果 籽體 育馬 經
首個英文單字車牌「V」拍賣 以天價1300萬元成交

2017-02-12 17:52:00 HKT

運輸署今日舉行農曆新年車牌拍賣會，推出45個車牌拍賣，其中自訂車牌、單字「V」最為矚目。拍賣官將底價訂為5000元，每口叫價1000元，最終經過逾10次叫價，由一名戴口罩女子以1300萬元投得。運輸署發言人早前指，「V」是首個拍賣的單英文字母車牌。

之前有熟識車牌拍賣的人士估計，成交價或高達500萬元，但最終成交價毫逾千萬元。

上一則: 【短片】【特首選戰】薯片叔籌款逾$500萬 妙論「lesser evil」

下一則: 【短片】【渣馬】跑道上的浪漫！情侶著婚紗跑過第20個馬拉松

桌面版使用說明使用條款聯絡我們
©2017 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

咁計落去，炒車牌好過炒樓

有千幾萬買車牌，都係炒緊幾億的樓